# Домашнее задание №5
**Параллельное исполнение**

Написать функцию для параллельного выполнения N заданий (т.е. в N параллельных горутинах).

Функция принимает на вход:
- слайс с заданиями `[]func() error`;
- число заданий которые можно выполнять параллельно (`N`);
- максимальное число ошибок после которого нужно приостановить обработку.

Учесть что задания могут выполняться разное время.